## Статья на конференцию

# Статья на конференцию КК



#Робототехника #Конференция #SAUM 

---

## Важная информация по конференциям

# Важная информация по конференциям

**SAUM** - Systems, Automatic control and Measurements, конференция в Сербии

**Дедлайны**:
- 17 июня - отправление аннотаций

#Конференция #SAUM #Робототехника 

---

## Варианты тем для статьи

# Варианты тем для статьи

#Конференция #SAUM #Робототехника 